[求救]有冇巴絲報左Ied VA

黎緊16號IN
無讀過ART 想問下TEST係要帶啲乜咩? 係咪比條題目你跟住你就畫? Portfolio 係是但畫三幅帶過去?
Interview 係GP in 定 individual ?

push

推

Push

我個年係group interview，帶你覺得最好個幾幅就得。
全程無乜特別，不過一諗到搭完火車又要搭好耐嘅巴士就唔想讀

咁又係交通唔方便都好煩
group interview係傾大家帶嘅畫?
其實啲畫要幾大幅左右?
不過都多謝你嘅解答

想問係咪唔使著得太正式 好似suit個d

搭單一問 應該點入去